如果下次再打獲勁d既颱風

應該成個澳門滅左

下星期已經有啦

唔會

最多都係班蟻民死哂啫

發展中國家

澳門點會滅國呢？
有党，怕甚麼？

都滅滅地